明明細個嗰陣好多人讚我靚仔 又青靚白淨又剩

仆街愈大愈樣柒

就係讚得多